［360偷可樂事件］地下的確係有條黑邊

一手影

真係角度問題
不過我依然懷疑係重拍
請大家自行判斷 我只係放信客觀事實比大家睇

推（1/20）

推（2/20）

推（3/20）

推（4/20）

推（5/20）

推（6/20）

靜靜地輸

推（7/20）

仲有咩好討論

［求車cam片］馬鞍山富輝花園被打

我覺得今次係個教訓 唔想大家成日炒車

其實已經無人想理

由件事沉啦 仲推乜9

都岩 都係算

屌強姦殺人又唔見你地講咁耐
阿sir偷罐野飲洗問市民批准？

wfc